美參議員波特曼：中國需要為欺騙國際社會和掩蓋武肺嚴重性負責

Push

講得好！

幫手申個Twitter ac幫推啦
Twitter 永遠唔夠人

Twitter 需要更多人人